唔係要endorse陳雲,但唔好因人廢言

舉美國旗，唱美國國歌
將香港加滿油同子彈推上外交、國際、英美
唔要反送中，要港送美

大家有希望呀!!!!